最新消息：警方堅拒開放6條行車線

【即時】(10:36) 今日下午是民陣反對逃犯條例大遊行，料有數十萬人上街。警方與民陣商討遊行安排時，堅拒開放軒尼詩道六條行車線。

今早警方安排承辦商，以雪糕筒及鐵馬，分隔電車路及軒尼詩道東行線。

無問題 太多人行唔到
我企唔得耐 會坐低抖下

咪撚開

香港人，

迫撚爆佢⋯

你咪唔好開囉

次次話唔開，到最後都係要開嫁啦
弱撚智

實唔開
跟住話遊行人士唔守秩序 行埋淨低d路
新聞就播巴士上d人不滿遊行人士唔守秩序

基本野

同當年廿三條一樣，一開始唔肯開，最後都係要開及龍尾拖到六點先離開維園

佢最主要想拖住你消耗你D意志力姐
只要夠多人肯行多步出去佢就收皮

警察唔開，銅鑼灣班人幫佢開

路在腳邊

理撚佢咁多人行出走佢吹9漲

今日下午是民陣反對逃犯條例大遊行，料有數十萬人上街
差佬唔係次次都話得幾萬人姐咩?
驚到咁既

自己開囉你一步一黑警都頂唔到咁多人啦

冚世界去百德新街等人又點話

你講嘅"新聞" 係cctvb或其他垃圾親中報啫

果啲鬼係新聞

人多就唔係問題

古老智慧
路係人行出黎

最緊要人多
人多你攔閪咩

鬼叫港豬唔識轉台
你自己去食肆睇下部電視6點半播緊乜

咁係
我認我脫節

N年無睇cctvb

香港人要行自己既路
唔洗其匪教或俾你行

預咗驚方會玩拖延，我諗住四點半先到

你越拖，件事就越耐，死警犬咁蠢唔用腦

如果迫到爆晒
到時佢控制唔到場面
到佢話開唔開咩

仲有車今日下午敢行軒尼詩道？

挑 雪糕筒咋嘛
又唔係水馬
咁多人行 行下踢下
都唔知去左邊啦啲雪糕筒

路係人行出黎！！！

23條個陣都唔肯開
d人自己帶頭行出去

當我地人手夠多，佢冇得唔開放！

鐵馬都唔驚啦 又唔係水馬
香港人有咩未見過

幾十萬人有咩可能唔開

巧驚驚呀

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

唔撚好開呀，開咗正契弟
2014都行到10點啦驚閪你咩

學19才子話齋，係好事。

一定開，班友用雪糕筒咪又係想易搬啲

一定唔會
除非想打仗

屌佢講數十萬人，咁應該有過百萬

警察真係狗黎

我驚好多人仲未知係維園集合，去哂東角等

開路！開路！開路！

GARMCHOLIA!!!

迫爆佢

出左去會點 告你亂過馬路？唔通坐監咩挑

我驚行到聽日都未行完

曲線叫人行出去？

剩翻1條行車線做緊急車輛通道 就夠

一陣多人 自自然然會有人爆開

唔開，慢慢行仲多人

冇問題
到時條隊唔郁咪坐低等

条例

如果到時唔小心跌咗個一蚊出去點算好

唔使佢開啦

三條實迫撚死

唔開冇問題，人流圍住果三條行車線擴散，畫面仲靚

自行開路

927再現

無知真係可怕

WFC
一樣都係咁多人

肥手指禁錯dislike

人地睇死你冇咁多人呀

未試過中途加入
想問下點入法
就咁係隔離衝入遊行條隊定有咩特定時間地點

咪就咁行入去囉

想問3點去到係咪一樣係維園入？

咁呀
慢慢行囉
行到今晚

屌你老母死毅進龜

到時應該爆咗要等

03年係人多加群眾壓力，所以先開到6條

咁係咪都係維園等，定要中途加入

警方話睇唔到

洗佢話睇唔睇到咩
全世界都睇到

咁樣死好撚多人 on9

又助攻

逼爆佢

無錯！係到

爆鳩佢老味

分分鐘幾個月後先出得返黎

仲好
迫爆 睇落仲多人

大家又出嚟 逼到佢開

如果5點出到嚟要喺邊到入

維園
冇3-4個鐘都唔會散得哂d人

我都想知

5點鐘龍尾準時起步

維園出嘅預2粒鐘出到sogo

好呀，屌你老母，睇下到時點

市民人數多定係警方人多先？

點解佢講咩我就要跟咩？

如何有效防止暴徒攻擊

晒氣喇
夠多人行下行下就會開撚晒

預咗架啦

如果龍頭去到金鐘, 龍尾都未起步
可以坐返地鐵去再loop !!
咁就真係可以玩到聽日

行行下唔到你唔開
夠薑咪晒馬囉
得果3萬零隻狗

人多就理撚得你D雪糕筒

記得有拿七一又係唔肯開，最尾太多人。自發性開

有年

剪9佢索帶啦~

勇敢踏出第一步就有人跟
一定work

驚閪佢
你老母我睇你今日遊行人多定差老多

直接行出去啦洗鳩聽佢話

官又逼民反 在下頓明白了！

你慌最後唔係四十萬都講到得四萬咩

開咗佢疏通咗，啲人咪快快行完囉，自己咪早收工囉，咁簡單都唔識個腦裝屎
你唔係諗住唔開會少啲人嚟嘛傻鳩

王梓軒數學應該好話差佬

佢有佢講，但啲人次次都係屌警犬安排失當

總之終點見

陶傑都係咁話

人多班差佬仲驚

最好淨係開一條，行足一個禮拜

黑警撚有腦咩

記得唔好撚開呀

今日你做乜都會有人跟

等睇DC9屌阻揾食

唔撚好開囉

係天后巴士總站痾尿

巴士司機都預班狗賊唔封
多人到佔曬6條線

睇邊個師兄唔好彩

睇吓點